環球時報：解放軍教你做flying掌上壓！

厲害了我的國

泛民，總辭！

弱智民族果然名不虛傳

美國佬一定嚇到瀨屎

剪接 演員 畫質
都係奇差

係咪有綱線

跳上去然後cap凌空嗰下
臂力係ok既

抖音

成日做埋D 9 野

好尷尬

廣東特異功能隊

仲要比心心
柒到唔敢睇

如果佢做到真係彈起雙手放大個下 其實臂力唔差

抖音 令你無懼地心吸力

你咪咁戇鳩高估班廢人，如果每次都係彈上去，身體嘅位置會有些微移動，即係每一次成個人會前後左右咁飄移少少，但你睇佢嘅穩定性，肯撚定係吊威也造假啦

唔做點比小粉紅打J

屌！張家輝黎既

輕功呢樣野，你識條鐵咩

任何片段，只要見解放軍有份出現，你就知道，這個片段必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

佢條一千次截取最正嗰幾次咪得

又打飛機

好有抖音風格

屌你老母呢班「軍人」真係得啖笑

拍乜都咁柒,個蝗腦從來無進化過

美國佬見到仲唔嚇到瀨屎

有幾難呀

正常男人都做到
做唔到自己檢討下

練多d啦Ching

呢個勁啲

on9唔係個個得

你都傻嘅，如果中國人有咁認真同執着嘅一早就成為世界巨強啦，使撚日日俾人笑造假大國東亞病夫咩

玩得抖音都係弱智

有啲似張家輝

全部都係做半下
係咪最後跌落嚟

藍屍應該真係會ON9信佢地無剪接

佢曲線姐
每個動作cap一千次
一日做成萬下
摺被都摺唔到一萬張啦

問過俄仔未

欲練神功
必先自宮

點做

拍片做宣傳都揾個好樣d架呀大佬，仲要俾心心

屌你正正經經仲都算
剪接到咁撚柒做乜鳩

呢個係勁好撚多
嘗試做dragon flag就知
呢個係難十倍唔止

佢腳力點樣練到咁

意志力同練到仆街
純粹係勁 冇竅門

即係點？用腳趾push up?

屌on9
上youtube有大把美軍做gym街健片
有力量有敏捷
最緊要係條片bgm man過抖音條片多多聲
勁過你成萬條街啦

其實有個剷支撐

屌最後整啲心心做乜鳩

解放軍連日黎嘅文宣簡直就係自暴其短 識跳舞識耍花拳繡腿就代表打得？難怪會死咁多喺印度人手上

等我仲以為佢真係咁勁
我知道有啲玩單槓嘅撚樣
係可以做到啲好離譜嘅動作

痴線

一隊軍隊比人當笑話睇
要搞笑搵返紅祖藍啦

抖音真係好柒

解放軍全部練成葵花寶典就天下無敵

其實chok都算囉 整個心心想點姐

咁q 瘦就咪出嚟拍la

1d 都唔專業
到底d 老解文宣做乜鳩
黑警個d 起碼可以水鳩d 無知婦孺
老解個真心 係柒到正常人都想即刻退軍

好明顯魔術嚟啦

睇果個尷尬到想死

一萬張被除以14億只係小問題

不打了不打了

支那兵馬戲團

推有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下 - 分享自 LIHKG 討論區

其實chok上去真係唔難 落返嚟係點樣先係問題

起呢個年代 呢啲野都係信少啲 笑下算

拒絕人大委任

原來抖陰係解做打飛機

屌，Michael Jackson既45度都唔識？

好心班摺被軍唔好侮辱W&W首歌啦

人民子弟兵真係鬼馬等我比個雙擊666佢地先

輕功呢

全部都係做一半
成條片冇一下係完成全個動作
應該騰空時間唔夠，擺完pose就仆街

屌你老母，問你怕未？

笑撚死巴打幾耐無做過運動

呢個唔止45度啦大佬

點做到

幾時有JJ 掌上壓

段野佢屎忽有d野凸起左 應該有塊板 初頭做幾下 之後就慣性彈下彈下 9估

成日做撚埋D ON9野

依個係真？？

腳尖插入草到
段片好耐下

中咗伏 假嘅sor

玩抖音真係會降低智商